你講我畫 乜都得

拋磚引玉

烏龜人見人愛

熊同豬

北極熊

我個名得唔得

畫碌鳩

龜仙人

布甸柴狗

🥺畫嗲嗲

光豬美少女

鼻窿雞

臭西特首中共走狗

藍罐曲奇

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

請善用不推文

蒙羅麗莎的微笑

巴打勁

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

熊啤啤

巴打啲圖畫得好靚好可愛
想要聖誕combo得唔得？
Thanks巴打

乜黎

鴨嘴獸

好得意

大象

救護車

樓主喜歡既女藝人

好靚呀

清明上河圖

Miss pun

乜嘢

咩黎 有冇圖

龜頭

肥麻雀（動物）

一隻好肥嘅兔仔

Ted 賤熊

習近平

好正

杜拉格斯

老虎

搭棚佬

睇連儂文宣抄notes嘅阿伯

手足+

鯊魚

手足被狗拉嗰幕

畫張721/831嘅文宣圖

689 大戰 777 (床上)

DIO

🥺<佢

就係樓下嘅連豬連狗icon combo
呢個：

Thanks

林奠死相，thx

多謝巴打，好靚

畫左

幫我畫個
撚撚樣
唔該你

樓主喺你入嚟前已畫了

呢個係撚樣，我要撚撚樣

大埔lulu

畫
蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

畫麻雀

林鄭（年輕孖辮版）

天主教徒喎…另外點解學日本南韓加倒V字？

有feel啲

扮企鵝既熊

小丸子

乞正皮

我個名

樹懶

依家香港/
光復咗嘅香港

多謝巴打
好靚

正皮thx

Thx已正皮

個龜頭咁似我

畫我名得唔得

黑貓

倉鼠

自由引導人民

超靚

多啦a夢

5維超正方體

我

樓主的畫好正

耶穌同佛祖

坑殺三萬黑警

老虎狗

柒婆

P牌正唔到皮
唯有留言手動正皮同支持巴打

cat girl

V煞

Pokemon入面隻咚咚鼠thx

如常多謝手足

冇底褲、露下面呢下神來之筆

畫樓主初戀plz

ok既攞去用

洗鬼着

武漢肺炎

魯魯修

人性

777同雜種嘅私生仔

聖瓦西里大教堂

樓主draw my id可以嗎

現實嘅自己

甘草米

番學熊 jackie (啡色個隻）
日本個隻
鐘意左好多年

耀西

冇，淨愛烏龜

天琦bb

家屬謝禮

畫我個名，感謝你

布甸癲狗

黑警死全家/天滅中共

keroppi

可唔可以畫佢地

獅子&羊咩

黃色小雞！

有鼻哥窿嘅

Q版 batman

本庄鈴幫清水健一邊奶乳頭一邊打飛機 要全裸

比卡超pepe

卡比多謝樓主

吉岡里帆

大隻佬版既蠟筆小新食緊橙

基路仔同蠟筆小新

挑戰樓主
可唔可以畫百變小櫻入面既桃矢同翼之奇幻旅程入面既小狼 KISS

Thx好鬼得意

巴打畫風同個人一樣咁粉嫩可愛

多謝你

可唔可以畫
獅子麟麟鳳 同 激安DONKI

留名睇

利申：
前者完全唔知乜黎
YouTube recommend 比我，而首歌又狂上腦就不如crossover 埋DONKI

可以畫我個名？

耿鬼

黑鮑

畫AV女優

貓頭鷹

我碌鳩

勁!!

野狼disco

餐蛋麵

好慈祥😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
樓主加油
G持

一個女仔捧住杯可樂

嚟隻狗發呆樣

畫隻超得意兔仔同一條超得意鯨魚痴住一齊

啲畫風幾得人中意喎 有無開page？

2盒thx鼠鼠

蒙豬眼咋

謝謝你！

D7 777!!!

邪留丸王子😗

請問師兄有冇時間可以畫下我哋嘅抗爭精神領袖 - 天琦bb？

我個樣

畫bob叔

樹懶唔該

侵侵

天滅中共

願榮光歸香港

撚樣咁

嗲人既貓

好勁
小弟由細到大都唔識畫畫
好佩服畫畫好靚既大

樓主唔止畫得靚
仲識用圖畫去幽默

畫鬆弛熊啱啱瞓醒皺住眉頭得唔得

嗲貓嘅人

President Trump shit on President Xi

om nom?上網搵就搵到係咩

拿破崙加冕

畫香港

笑撚死

終於等到喇，好正呀

好細支野 細到差D睇唔到

麒麟

高手zoom埋去好多detail

一拳超人

好多隻腦魔一齊打邊爐

要齊晒顏色

幸福賓周

燒山

carson and janice

打緊鼓嘅老鼠

畫Hunter x hunter pls🙏🏻

畫條鹹魚 前面隻麻雀好得意

布甸狗

鄺神

BAM

me

鯨頭鶴

兔仔！

有鳩既妖精

海綿體寶寶

山並先生

鑲金既口罩

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

車厘連豬

李子維